所有和理非唔敢上前線嘅人同我入黎 你除左行仲有野可以做架

200萬人我當99.9%都係和理非
即係有199萬8千人
前線你唔敢上 工你唔敢罷
你有家室係經濟支柱有仔女 我明
因為我係其中一個
但我地都有啲野係我地做到
就係流動文宣
從今日開始 大家印一張文宣痴係背囊返工放工
比其他人知道tvb鏡頭外發生緊咩事 比佢地知我地初心
比同路人知道我地依然係好團結
比前線知道佢地背後依然有200萬人support佢地
我知你地可能會驚比深藍人打
但當全車人都有文宣 你比人打 我唔信無人幫你
我自己一個搭西鐵經元朗再轉埋車都平安無事返到屋企
沿路只有兩三個人同我有同一想法
要記住呢一次我地輸就輸一世 更加輸埋我地仔女嘅未來
記住有幾百個手足可能有案底 6位烈士無左條命
我希望你地就算唔敢勇武唔敢罷工
都盡力去做一啲事
驚點相就帶口罩 驚比人打就帶遮
唔會犯法 唔會有危險 唔影響你生活嘅野
唔通你都唔敢去做？

聽日開始 全城流通文宣

全城流通文宣

推

200萬人呢？

自膠
流動文宣

掛一張tvb不會告訴你的事
記住要痴實啲 之前試過 吹一吹就唔知去咗邊

文宣同罷買